【置頂】不要再說警察還眼，試著說社會垃圾

由爆眼嗰日開始，狗內部全部都好支持射爆眼嗰個同伴。

「還眼」呢個字係一開始要強調射眼呢個行為有幾可恥，但同狗對峙緊嘅時候，再叫「還眼」只會提醒佢哋爆眼嗰隻狗有幾咁受歡迎。啲狗聽倒還眼，瞄天都即刻瞄翻隻眼（發唔發現自從爆眼之後啲狗多咗、合理化咗瞄頭）

極多狗都有一種自我欺騙，覺得自己維護緊社會安定、喺萬人反對下做緊正確嘅事。我哋嘅口號一定要提醒佢哋係社會嘅敗類，係唔會有人支持嘅最低下階層，徹底打擊佢哋自以爲為緊社會付出嘅幻想。

叫法可以喺「香港警察，社會垃圾」、街坊可以叫「xxx唔歡迎你哋」，「黑社會」相對上力度無咁強但都真係好過「還眼」

老豆搵仔都出咗條好主意

香港警察 過街曱甴

香港警察
社會敗類
禽獸不如

香港警察 人渣垃圾

強姦犯

[譏諷代替指罵］跟我一齊講： 你地只係讀唔成書既打手 中共既棄卒 人民既公敵

推1

推2

推3

香港警察 過街曱甴

推4

spin翻曱甴但term比班黑警都係好事，一黎唔會再侮辱啲狗隻（大佬真狗好乖），曱甴呢啲人人討厭嘅生物似翻班黑警。

二黎睇下啲藍絲仲夠唔夠膽講

推5

殺人填命
血債血償

見倒隔離post講國際文宣係chinazi 大家見倒外國人同記者識做

呢啲真係向和理非同記者講就好
黑警不知幾想繼續殺人

推

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

每晚十點
嗌黑警
就接死全家？

香港警察
就接社會垃圾？

可以
重點記得發夢時對住警察要改口唔好再叫還眼

太文雅
無一個詞形容到宜家黑過墨汁嘅黑警